[iOS][VPN]有無巴打更新完NordVPN之後開唔到

我啱啱更新完NordVPN，而家連App都開唔到
試過重新開機都係唔得
點搞好？

係